怕醫生割包皮出錯 腿上留言「不要割陰莖」

英國一名60歲男子佩頓(Sandy Paton)上周四割包皮，手術前他很擔心醫師會出錯，於是在大腿留言「不是割整條陰莖，只割包皮」。

據英國《每日郵報》報導，佩頓的手術順利完成，並已完全康復。他表示，唯一遺憾就是無法知道醫生看到留言後的反應，他說：「留言純屬搞笑，我很想看看醫生的表情，可惜醫生巡房時我的麻醉藥還沒退。」 佩頓的妻子安琪拉(Angela)形容丈夫手術後「走路好像約翰韋恩(John Wayne，60年代美國演員，常演牛仔英雄)一樣」。（施旖婕／綜合外電報導）

一定係睇得我啲po多

41j

割左都冇所謂啦 都差唔多用唔著